［求救］鍾意左個唔熟女仔，應該點做好？

係一個課程到識到個女仔
但無乜交流 唔熟
合課程仲有兩堂就掰掰 之後應該無機會見到

係機玄巧合比我搵到佢ig
不過如果我就咁加佢應該會嚇死佢
但上個堂佢有幾個女仔frd一齊坐
想去問又好奇怪
應該點算好

唔好搞我條女ok?

鐘意左個熟嘅女仔你會仲唔知點

各有各難處啦

去馬啦 唔試過點知唔得，起碼唔會後悔先

你咁撚無用，不如算把啦
反正人哋都唔會記得你

多謝巴打鼓勵 下堂會試下

加咗ig
>唔dm問你>繼續follow>覆下story傾下計
>dm問你>自介下>傾下計咁
唔加
>Bye

煮熟佢

Agger

其實我都有上連登

行動50%
無行動0%

用毒 毒到熟 再用蛤蟆功 食天鵝肉

唔洗諗啦，果幾個fd係我派去護住條女等你d死毒撚唔會埋到身

係就好啦

不

有道理 即刻行動先

毒撚得0.1%

請問乜課稅？

課程先真

唔想相認啊巴打

0.01% 都好過0

無反應
我諗嚇死人
收左皮

你真係走去add人ig ?

梗係幾個都識 全部問晒ig

Your face your fate

不要去暗戀

去強姦

雖然全部都靚 但性格得一個對口味

岩啊

咁咪岩，溝到其中一個就夠

Show her your money

點無反應？
佢冇俾你fol定點？

留名

樓上高見

無啊無比到follow

定啲嚟
比啲耐性
都識啲女仔fd好耐先加一次人
同埋網上世界識唔到人咪現實撩下人傾計囉
不過記住打扮得整齊少少
講嘢唔好甩甩咳咳
加油巴打！

打扮外表自問唔係柒到飛天嘅
但份人比較怕羞 🙈
臉一紅就想講乜都唔記得哂
多謝巴打鼓勵先

唔使客氣
厚面皮講下嘢，借啲咦交換ig
橫掂得返幾堂都唔會再見
巴打冇嘢好輸！
Good luck

shit 放棄
岩岩發現 要求follow 變左follow
拒絕左

可能未夠熟啫

想灰就灰下囉人生點會唔灰呢？

太耐無試過對個人咁心動
毒L都係自己一個無傷害

仲會唔會再見先？

會見至少1堂 至多3堂

去啦，勇敢啲交換ig contact，This is your last chance and you can lose nothing

有ig梗係加左先

衰左啦絲打

咁無計 天涯何處無芳草 可能個女仔有男朋友je或者佢對你無印象，唔一定係你問題 加油

雖然我都知無野可以輸
但點去問 佢同幾個frd去廁所都一齊

咁都幾大鑊
差不多係最壞嘅情況

冇架啦咁睇你夠唔夠厚面皮直接撩人傾計

知唔知佢有咩興趣係公開嘅？

知
運動黎 但直接勇闖女仔堆到講？

不要暗戀

仲有計咩

不過記住做定功課先，同埋唔好打斷人哋講嘢，禮貌啲

第一個叫創意
第二個叫溫故
第三就叫煩架啦巴打

咩課程都唔講 好難幫你喎

同課程無乜關係
Hd 嘅course

打蛇隨棍上都唔識 咁溝女同你都冇咩關係

乜都識
洗乜上黎求救開post

之前有冇同個女仔講過嘢？三唔識七走去request follow 好奇怪喎

有啊 一組人黎

咁咪吹水個陣交換成gp ig囉

如果佢接受左follow 但係佢冇follow返你呢
咁樣代表咩

兵仔

未夠熟，要傾多啲計

睇到都覺得尷尬，又唔熟 無啦啦add人ig
唔好講咩唔加無機會 係有機一早當左你fd自動波交換左啦
仲話咩埋堆主動問 我係個女仔一定柒到想死 比班fd笑到面黃
猴擒到 就係諗自己想點想點 有無諗過人地想唔想同你熟

到你問完 佢以經變左人地女友啦

同樓主情況好似 不過佢有accept我follow同follow返我

你點知佢單身？

從佢地討論裡面得知
得一個有拍拖 唔係佢

巴打一定好靚仔
啲女自動波交換

Group work完哂
就係因為group work個陣對左一陣先有啲feel鍾意佢

屌！
拎到啦
加左啦
太興奮 又要失眠啦

more?

岩岩先follow 未有下文

就係吹水個陣當面問？

你add佢個陣佢唔記得拒絕過你 ？